廿幾歲人無成功感

今年廿幾歲
人工20K
有拍拖
家庭正正常常
係自己興趣入面既圈子都算有少少知名度，攞過獎，有出版社搵出書，寫書寫到不斷諗，依樣究竟係咪我想做既野
但就失去左衝勁，真係好頹。。拍拖果陣係開心既，自己一個果陣就開始灰，有時唔知係咪自己唔識知足，但又唔知自己追求緊乜野，好迷惘，以前好想做一個最平凡既人，當做到最平凡又發現生活少左刺激
有冇人明

做運動幫到你 試下行山 望d遠野 人會開心d 心胸都廣闊d

dllm

發展一下新興趣

有段時間成日行山呀，依家想行都冇時間，太多野要處理。。多野做到唔知做邊樣先，每次得閒就不斷諗究竟邊樣重要。。好似好自尋煩惱

其實拍拖、工作、寫書、興趣已用盡哂D時間